潘頓10場0分黑暗啲定薯片豬左黑暗啲？

豬到捐手爛腳

潘狗真係好on9 明明好勁 有d馬無 佢都打到上黎 由連贏三次騎豬王 就廢到以家 琴日表現真係垃圾到不知所謂 真係唔怪得雷神屈曬機 無對手

13少 2.0

嘔撚哂血

講真尾場點會影都無 跑第四第五都算佢 連7頭東都跑到第3 隻馬又唔係廢成咁 佢老味 轉灣到直路都搵佢唔到